★Facebook遭美國反壟斷訴訟 股價跌逾4%

美國監管部門向社交媒體Facebook發起反壟斷訴訟，不排除要求出售旗下Whatsapp等程式，公司股價一度跌超過百分之4。 調查超過一年後，美國聯邦貿易委員會聯同紐約州為首的四十六個州檢察官，一起向華盛頓聯邦法院入稟，控告Facebook壟斷市場，是公司成立以來面對最大的監管挑戰。

執

執粒啦fuckbook

嘩屌 4%

跌50%再講

跌50先出聲